男朋友話想專心考dse 唔見面一排

男朋友電話都熄埋
冇見面一星期好掛住佢
求安慰

放過佢啦

請善用起底功能

好正常 有咩問題